班狗連商場都鳩拉 咁我地一於繼續打商場牌

大家繼續入商場 黨鐵商場優先 入去唔係犯法
人多坐爆個場佢 入元氣Starbucks坐旺佢

最好玩到禁制令禁人入商場

啊 但係佢地識得申請禁制令 但唔知可以點禁制好呢？ 唔消費一定金額唔可以入場齋行？定不準亂咁停留啊？

[red]商場受影響點算啊 會影響埋成個經濟架
[b]
你地唔好阻住我過平行時空安樂食飯睇戲既正常生活好無？政治啊黑警打人打唔到我就唔關我事架，做咩要我陪你地攬炒姐？

我要攬炒

全撚部喇

申請禁制令要市民入商場最低消費100, 唔係既話告佢藐視法庭

咁驚證明又做啱咗

而家係又拉，唔係又拉，要辣慶哂所有香港人

黨鐵商場only

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

黨鐵首選
SHK次選

以後假日無人敢去行商場

唱完歌還可以幫藍店貼文宣
室内還可以舉辦田徑賽練跑步
商場甘好玩，一定要玩得開心

歌都唔唱 紙鷂都唔接
就係10萬企係商場入面 咩都唔洗做
睇佢點捉同捉乜 一定9捉

政府一定會咁做，好快立埋禁制令禁止談論721

勇武手足，請適時聲東擊西